侵都話自己贏 點解唔賀侵當選？

選舉委員會都未公佈

CNN :我話係就係啦

所有媒體直接洗腦 已經當選 已經當選